一日n句聽完會覺得自己好老既歌詞

那天不小心洗去你口訊
才有欲哭的衝動

舊訊息應該刪走再沒留憑證
我共你去到最遠也只是友情

而家仲邊有人send msg同留口訊

文員仔挑選哪位

無線夜半映
曹達華舊戲

當年相戀意中人

情花開 開燦爛

人生與命運，原是一天百變

追憶！！！

睇錯你係譚詠麟 心諗點解會讚哥哥

鳴鳴鳴 鳴鳴鳴 呀~呀~

不過呢首歌我係聽開學友版本

如果那個他不愛護你 准我代你哭

一理通百理明

重要依家世界巡回次次都爆 都巡回左一年有多重未唱完

我卻其實屬於極度容易受傷的女人

當年相戀意中人 大家性情近

心兩牽 萬里阻隔相思愛莫變

今朝係大快活食早餐聽到個好有中氣嘅伯伯大聲唱

細路 你老豆生花柳
細路 你老豆開雞竇

心中有約誓永難移 期望有日相會時

原來她不夠愛我

成個post都唔對題
講緊歌詞入面用詞比較舊甚至唔存在所以先覺得老喎

終於有人明
我以為我表達得差唔敢出聲

淚殘夢了燭影深 月明獨照冷鴛枕
醉擁孤衾悲不禁 夜半飲泣空帳獨懷憾

站在大丸前

絕對 絕對係一首好耐無唱過嘅歌

只會得我一個幫你選購喜愛鈴聲

而家仲有無教育電視睇?

點樣老法

屌唔想幫趁黃牛

叮噹可否不要老

起來 不願做奴隸的人們

今期流行 流行椎名林檎

新一代d 細路從小接觸韓流 , 連椎名林檎係邊個都唔知

漢城沉沒了

獅子山下成首歌 , 果個年代既精神早就失傳左 , 而家聽番就好似睇緊粵語殘片咁

郭富城首 乖乖龍地洞

love me tender ~~~

wise man says~~~ only fools~~~

合～巹交～杯情尤在

紫釵宜典～不宜賣

明白到施丹可以轉身

叻 我至叻

引號 引號像四方臉 標點符號歌

Sayunara o Sayunara o

想那日 初次約會 心驚手震膽顫

夜闌靜 問有誰共鳴

仼由目光 留在漫畫一角
寧願在公園躲藏 不想喝湯
依家啲細路仲邊會成日去公園玩同睇漫畫
淨係對住部電話 留在電話一角就差唔多

你大量 你寬容 你是未來濱崎步

講起就好想喝湯

和你也許不會再擁抱 待你我都蒼老

幾許有共享榮華

愛只有簡單筆畫

I dun wanna say goodbye to you......

成個post都唔知有無5個覆得貼題

引用 引用要說的話
強調指明 你要用到它
高低的直角 左右兩邊分
名字叫引號 記住它

即刻搵翻黎聽

最記得第一首
尾巴彎彎的一個小逗號
句子未完便看到

04好玩
四葉草系列

唯求在某次盡情歡樂過
時間夠了 時針偏偏
出了錯....

只因我是至net小人類 da da ed

199x至2003左右

原原原籃球

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子

圓圓圓籃球
長傳橫傳進攻
專專心乜乜乜...
不不屈精神 堅忍不會放鬆
遠遠跳三分波區 一擊即中

知否世事常變
變幻原是永恆

等 寂寞到夜深

月亮光光，月亮光光

咸咸濕濕郭富城，晚晚R春袋

得我幫你依照編碼整理家裡電影
只會得我一個幫你選購喜愛鈴聲

人揀我我揀人突然全部都不揀我

我未信 親口不敢說的短訊
要是你 敢開口表態便有種
我恨我 都不敢覆你的短訊
依家已經完全冇人用

熱烈地彈琴熱烈地唱

淪為行過寵物

下雨天總掛念從前

摘去鮮花然後種出大廈

happy birthday to you...

有聲

別讓 寂寞害你傷得一夜白頭
仍得不需要的自由 和最耀眼傷口

你我永遠不肯定愛不愛誰 約不約定誰
黃金廣場內分手 在時代門外再聚

Tunak tunak tun, tunak tunak tun, tunak tunak tun, da da da

我未信親口不敢說的短訊
要是你 你願意出來講先有種
我恨我 都不敢覆你的短訊

沒有燈
尚有人
相擁過亦算好運

我話之你九七

同學各位找個位這是你的開學禮

你是女神

在你的唱機放低唱片是我

漢城在變 人也在變 分手太輕易

朋友 我當你一世朋友

裕華國貨

服務大家~

還未看到木村 離別當初的隊員
看到了已經

為何我心分秒想著過去
為何你一點都不
情義已失去恩愛都失去
我卻為何偏偏喜歡你

Danny

該齣影片 影於一九幾幾
當天跟你 天都不理

原諒我不再送花，傷口應要結疤

我係90後 好撚中意呢首
會feel到果個年代光輝時期

好老餅

現在我未成年讓我膚淺
只知戀愛大過天

On, can give you gatsby

我真真折墮，我揸架十四座

唔知呢度有無巴打搭過14座小巴
利申 無

竟然未見到陀飛輪
過去18歲沒戴錶不過有時間

路縱崎嶇亦不怕受磨練 願生中苦痛快樂也體驗

鵬翼高張我哋乘風去
無限旅程聯群和結隊
帆盡高張破浪乘風去
無盡困難終須消失去

歡～樂～今～宵～

有隻雀仔跌落水

一定係小學聽過既改歌
禁你肚臍機關制

送你破黑膠

忽然001 還未倒數9 8 7 平日的壓力已在瞬間消失像太空漫遊

人看似硬朗 人看似硬朗 難擋痴心的眼光
誰痴心去闖 誰痴心去闖

活像受罪但是又離不開
我有我去愛 誰分擔心裡哀

滄海一聲笑

夜場還是有星光

外貌早改變 處境都變 情懷未變

明日似在遙遠世間正在轉 Do you wanna dance tonight

有個貴族朋友在硬幤背後

傳呼機要關 但你的心要開

cha la head cha la

一講完已經知你邊個年齡層

成班都9唔撚7搭8

跟蹤你 第九天 曾共你 於CD舖 一起買唱片
暗地 戴你戴過 試聽那耳筒
在回味你仍殘留 那點溫暖

不須停留 不必再罵我倔強濫用自由 若後悔但無內疚
是為我信念 奉上最新的藉口 不需回頭 不必再罵我
為了瞬間擁有 若是痛恨我 未珍惜過
我會自言自語中 說我沒錯

如果美好如綾波麗，誰想去吻別黑煤鬼

又真係未 而家係咪出到20

我沒有共你傷春悲秋不配有憾事 我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

棉花糖蟲成長中 曾送你愉快天堂

十七歲那日不要臉

只~~~~~~~有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

油不是八十年代

懷念美好高中兩年
期望你的青春不變
去到今天